連囝老母係雞

唔del post 即係係真?

係

駁唔到

小心比人告呀

已report

g

Yes

今晚呢個post 會消失

幫襯過

Dm

烈士

有冇證據啊你
冇就del post

我就無證據，連囝你快D del post
如果唔del 即係你老母係雞

del唔del都係雞

admin都覺得你有理據

估唔到係真

假既就del左啦

老母生左花柳啦, 而家貼錢先有人肯屌
佢個仔賺緊黑心錢幫佢老母醫花柳

PTGF個LIST入面有連仔老母?

愈黎愈貼近真相

死前留名

佢老母係雞就係人都知, 但佢老母生花柳就唔係個個知

無證無據，連巴快啲del post 以表孝心

雞蟲post 就充足證據到而家都未del
ptgf post就冇充足證據

連尼住你老母同條女做雞俾人貼左上黎咪同大家講，一定體諒你

不想幫襯呢😑

5巧貢
放條生路

原來連狗老母真係雞

有冇證據

連狗唔ban
證明係真

無證據

冇del留言

已經基本可以confirm連尼住老母係做雞

幾十歲人做ptgf唔知醜

相信連仔老母比狗屌過先生到佢咁似合成獸

樓主快啲走 連衛兵衝緊過黎

0個負評!!!

admin未run program洗負評 等一等啦

ching Ho ball

樓主走先 呢到有我頂住

要去母去做雞
真係孝子

而家仲未del po應該係真了🤦🏻‍♂️

想推到個post1001

連母雞

hoball

起碼搵返幾張人妻相啦

支持del 絕對唔可以俾樓主為所欲為

pish

有無雞蟲報過警投訴個post?

Pish

Push

負皮應該係連囝 望遠同lihkg俾嘅

Can't agree more

.

臭雞

試下洗到1001再睇下會唔會爆負皮先

Ho ball

幫襯過幾次啦

即係真啦 難怪冇刪

幾錢一Q
有冇電話我想幫襯

點睇

仲未del

啲正評係咪刷出黎架

你都無指明邊個係連囝

睇黎係真

要求連囝即刻delete咗個post
失實言論

咦做乜仲未delete嘅

因為真系lor

個post可以擺咁耐

事實，連囝唔夠膽del

未del即係代表咩？

事實

會員連撚住都係連囝
又冇指明係連__

未del喎

推

要老母做雞

十卜

g持

G

仲做緊

唔做雞
點租ser呀

嘻

仲係度

想問條隊排到去邊，到我屌未

😂👌🏻

支持連狗老母死臭雞

連狗死全家

屌你老母

連狗食屎啦

樓主俾admin 用「分身帳號」為由bam左

下?
唔想炒車

仲係度喎,反連都咪撚屈人啦,衰撚過熱狗

尋日BAM的

連狗睇唔順眼糕PO手足好耐
有個手足貼咸相俾佢話影響討論BAM左，大佬小圈子貼相都要佢管真係神鳩奇

明明之前有人問ADMIN 會唔會因為分身BAM人，ADMIN係答:「唔建議」
如果當初答唔建議，但之後因為睇一個人唔順眼而因為咁BAM人真係

連囝老母係雞

哎呀唔好bam我呀

連狗❤❤❤

你有證據?
不過我都無證據證明唔係

撚狗